給6wing同C君，我地一直好期待你地首歌

佢兩個係咪手足我諗唔洗多講，大家有目共睹（希望唔好係到坳有無發聲呢D)
但身為一個Rapper，我相信最想擺落自己作品既一定講現今社會發生緊既事，就好似LMF 2019...JB FK the popo

由其是農夫佢地d歌既style，我相信亦都好希望你地有將呢半年既事擺落呢隻歌到 （上善若水唔夠喉）

明白呢d時勢唔係個個可以好似小明咁出隻人話，但好希望你地有一日會將呢隻歌出到街！！話比我地知你地有寫到呢隻歌，一首之後聽番可以仍然為呢半年手足們做過既野而感動既歌！

利申：聽農夫唔同既歌陪住每個階段，有唔同既感動。由細個456wing, 學海無涯，偉大航道，返老還童到重新找到你，難得咁人齊

入左英皇呀大佬

唔一定要迫表態，知道係同路人就ok, 雖然呢道好多人都唔認同

係 但好想聽佢地唱

所以話宜家寫左，之後拎出黎！！希望係咁

幾時轉嫁？